想搵返隻PS 嘅舊game 關於係無人島探險

各位大哥 係80 90後細個有玩ps 應該有印象 係關於一隻係無人島生存嘅遊戲 成隻game 好卡通 印象好似唔係3D 係topview 一開始好似aoc 要行黎行去開地圖 會遇到野人同馬騮嘅 跪求各位諗下睇下記唔記得叫咩名！！

呢隻?

デザーテッド アイランド 新・無人島物語

迷失蔚藍?

唔係無人島物語系列 我記得控制果個人著到好似探險家果d 咁 好卡通 唔係3D

我上網睇過d 圖唔係咁樣 btw 唔該晒你！

雖然唔係 但都唔該晒大哥

無啦啦有外星人o個隻？

?

頭先去呢版逐年search個 "島" 字
如果你對game名有記憶可以望下

This?

係依隻啦 大哥！！！！！請問一聲叫咩名！！！！

密林探險隊
われら密林探検隊!!

GOOGLE張圖咪得